{
  "–": "-",
  "(Play some games to appear on the leaderboard!)": "리더보드에 오르려면 게임을 플레이하세요!",
  "(Wins / Games) × 100.": "(승리 / 게임) × 100.",
  "{{count}} match(es) for {{player}}_other": "{{player}}의 경기 {{count}}건",
  "{{count}} match(es) total_other": "총 {{count}}경기",
  "{{result}} vs {{opponent}} ({{score}})": "{{opponent}}전 {{result}} ({{score}})",
  "*Players with fewer than 20 matches are ignored for fairness.": "*공정성을 위해 20경기 미만의 플레이어는 순위에서 제외됩니다.",
  "#": "#",
  "+2 pts": "+2 포인트",
  "+Pts": "+포인트",
  "🎉 Ping-Pong WRAP ’25": "🎉 핑퐁 WRAP ’25",
  "1. Acknowledgment": "1. 동의",
  "1. Data Controller": "1. 데이터 컨트롤러",
  "1. Join a Room": "1. 방에 참여하기",
  "2. Data We Collect": "2. 수집하는 데이터",
  "2. Play a Match": "2. 경기하기",
  "2. User Accounts": "2. 사용자 계정",
  "3. Purpose of Data Processing": "3. 데이터 처리 목적",
  "3. User Conduct": "3. 사용자 행동",
  "30 days": "30일",
  "365 days": "365일",
  "4. Data Storage and Security": "4. 데이터 저장 및 보안",
  "4. Termination": "4. 해지",
  "5. Limitation of Liability": "5. 책임의 제한",
  "5. Your GDPR Rights": "5. 귀하의 GDPR 권리",
  "6. Data Retention": "6. 데이터 보존",
  "6. Governing Law": "6. 준거법",
  "7 days": "7일",
  "7. Changes to These Terms": "7. 본 약관의 변경",
  "7. Changes to this Privacy Policy": "7. 본 개인정보 처리방침의 변경",
  "90 days": "90일",
  "A brief description about this room": "이 방에 대한 간단한 설명",
  "A brief description of your room": "방에 대한 간단한 설명",
  "A full-year look at real-room action": "실제 방 활동 1년 돌아보기",
  "A New Challenger!": "새로운 도전자!",
  "A quick glance at your progress.": "진행 상황을 빠르게 확인하세요.",
  "A summary of the player's performance across all sports.": "모든 스포츠에 걸친 플레이어의 성과 요약입니다.",
  "About Me": "내 소개",
  "Accept Request": "요청 수락",
  "Access:": "접근:",
  "Account deleted": "계정이 삭제되었습니다",
  "Aces": "에이스",
  "Achieved in": "달성",
  "Achievements": "업적",
  "Active": "활성",
  "Active Public Rooms": "활성 공개 방",
  "Active Rooms": "활성 방",
  "Add Friend": "친구 추가",
  "Add Match": "경기 추가",
  "Add Set": "세트 추가",
  "Add this player as a friend to view their stats.": "이 플레이어의 통계를 보려면 친구로 추가하세요.",
  "added": "추가됨",
  "adj": "조정",
  "Adjust the zoom and position of your avatar.": "아바타의 확대/축소 및 위치를 조정하세요.",
  "Adjusted Pts": "조정 점수",
  "Adjusted Pts = RoomΔ × √(Games / AvgGames). Live preview of season-final metric.": "조정 점수 = 방 Δ × √(게임 수 / 평균 게임 수). 시즌 최종 지표의 실시간 미리보기.",
  "Advanced ELO System": "고급 ELO 시스템",
  "All Friends": "모든 친구",
  "All Matches": "모든 경기",
  "All Opponents": "모든 상대",
  "All players": "모든 플레이어",
  "All Public Rooms": "모든 공개 방",
  "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
  "All Rooms": "모든 방",
  "All Time": "전체 기간",
  "Almost even on both sides": "양쪽 모두 거의 동등함",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "An unexpected error occurred. Please try again.": "예상치 못한 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Analyze your performance with detailed match history and personal stats.": "상세한 경기 기록과 개인 통계로 당신의 성과를 분석하세요.",
  "and": "및",
  "Apply": "적용",
  "Archive Room": "방 보관",
  "Archive this room?": "이 방을 보관하시겠습니까?",
  "Archived": "보관됨",
  "Are you absolutely sure?": "정말로 확실합니까?",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Automatic game analysis": "자동 게임 분석",
  "Automatic game analysis on ranked matches": "랭킹 매치 자동 게임 분석",
  "average points in matches the winner actually won.": "승자가 실제로 이긴 경기에서의 평균 점수.",
  "average points per match (Points ÷ Matches).": "경기당 평균 점수 (점수 ÷ 경기 수).",
  "Average room Elo change per match.": "경기당 평균 방 Elo 변화.",
  "Avg Pts": "평균 점수",
  "Avg Δ / Game": "게임당 평균 Δ",
  "Back": "뒤로",
  "Back to Profile of": "프로필로 돌아가기",
  "Back to Rooms": "방 목록으로 돌아가기",
  "Back to Tournaments": "토너먼트 목록으로 돌아가기",
  "Best month:": "최고의 달:",
  "Best Rivalry (5+ games)": "최고의 라이벌전 (5+ 경기)",
  "Best Sport (by ELO)": "최고의 스포츠 (ELO 기준)",
  "Best Streak": "최고 연승",
  "Best streak:": "최고 연승:",
  "Best Win Margin": "최대 승리 격차",
  "Best Win Rate*": "최고 승률*",
  "bonus points earned in matches are added in full.": "경기에서 얻은 보너스 점수는 모두 추가됩니다.",
  "Bracket not available": "대진표를 사용할 수 없습니다.",
  "Browse available rooms for this sport or create your own and start collecting stats!": "이 종목의 방을 둘러보거나 직접 만들어 통계를 모으기 시작하세요!",
  "Browse Rooms": "방 둘러보기",
  "Busiest Day": "가장 바빴던 날",
  "By email:": "이메일:",
  "Calculated by final score": "최종 점수로 계산됨",
  "calendar day that hosted the most matches.": "가장 많은 경기가 열렸던 날.",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel Request": "요청 취소",
  "Career Overview": "경력 개요",
  "Champion:": "챔피언:",
  "Change Image": "이미지 변경",
  "Change in your overall Elo (across all rooms) since your first match this season.": "이번 시즌 첫 경기 이후 전체 Elo(모든 방)의 변화.",
  "Check out the Global Ranking to find other players. You can view their profiles and send friend requests.": "글로벌 랭킹에서 다른 플레이어를 찾아보세요. 프로필을 보고 친구 요청을 보낼 수 있습니다.",
  "Check the score values": "점수 값을 확인하세요.",
  "Check your inbox for the reset link.": "받은 편지함에서 재설정 링크를 확인하세요.",
  "Click a card to enter and record matches": "카드를 클릭하여 방에 입장하고 경기를 기록하세요.",
  "Community & Rooms": "커뮤니티 및 방",
  "Could not load tournament": "토너먼트를 불러올 수 없습니다.",
  "Could not load tournaments.": "토너먼트를 불러올 수 없습니다.",
  "Could not update your name. Please try again.": "이름을 업데이트할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Create": "생성",
  "Create a Match Room": "경기 방 생성하기",
  "Create Account": "계정 생성",
  "Create New Room": "새 방 생성",
  "Create Room": "방 생성",
  "Create Tournament": "토너먼트 생성",
  "created": "생성됨",
  "Created by:": "생성자:",
  "Created:": "생성일:",
  "Creating…": "생성 중…",
  "Current ELO": "현재 ELO",
  "Danger Zone": "위험 구역",
  "Data Location:": "데이터 위치:",
  "Date": "날짜",
  "Default Sport": "기본 스포츠",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "Deleted Player": "삭제된 플레이어",
  "Description": "설명",
  "Detailed Statistics": "상세 통계",
  "Detailed Statistics (Ranked)": "상세 통계 (랭킹)",
  "Display Name": "표시 이름",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Double Faults": "더블 폴트",
  "each win in your longest streak adds": "최장 연승 중 각 승리는 다음을 추가합니다",
  "Edit Your Name": "이름 수정",
  "Edit your new picture": "새 사진 편집",
  "Elevate Your Game.": "당신의 게임을 한 단계 끌어올리세요.",
  "ELO": "ELO",
  "ELO History": "ELO 기록",
  "ELO History (Ranked)": "ELO 기록 (랭킹)",
  "Elo score, recalculated based only on matches in this room (starting = 1000).": "Elo 점수, 이 방의 경기만을 기준으로 재계산됨 (시작 = 1000).",
  "Elo Δ": "Elo Δ",
  "ELO Δ": "ELO Δ",
  "Email": "이메일",
  "Email Sent": "이메일 전송됨",
  "End Elo": "종료 Elo",
  "Enter": "입장",
  "Enter email": "이메일 입력",
  "Enter Room": "방 입장",
  "Enter translation": "번역 입력",
  "Enter your credentials to access your account.": "계정에 접속하려면 자격 증명을 입력하세요.",
  "Enter your email and we'll send you a reset link.": "이메일을 입력하시면 재설정 링크를 보내드립니다.",
  "Erasure (\"Right to be forgotten\"):": "삭제 (\"잊힐 권리\"):",
  "Error": "오류",
  "Error archiving room": "방 보관 오류",
  "Error saving settings": "설정 저장 오류",
  "Error unarchiving room": "방 보관 해제 오류",
  "Every player": "모든 플레이어",
  "every win gives": "모든 승리는 다음을 제공합니다",
  "Explore Rooms": "방 탐색",
  "Failed to create": "생성 실패",
  "Failed to create room": "방 생성 실패",
  "Failed to delete account": "계정 삭제 실패",
  "Failed to finish season": "시즌 종료 실패",
  "Failed to invite friends.": "친구 초대에 실패했습니다.",
  "Failed to record matches": "경기 기록 실패",
  "Failed to update profile": "프로필 업데이트 실패",
  "Favorite Opponent": "가장 많이 만난 상대",
  "File is too large": "파일이 너무 큽니다",
  "Filter by Opponent": "상대별로 필터링",
  "Filter by Player": "플레이어별로 필터링",
  "Final": "결승",
  "Final Standings": "최종 순위",
  "Find a Room": "방 찾기",
  "Find Players": "플레이어 찾기",
  "Find Rooms": "방 찾기",
  "Finish Round": "라운드 종료",
  "Finish Season": "시즌 종료",
  "Finnish": "핀란드어",
  "For social features:": "소셜 기능:",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Friend added": "친구가 추가되었습니다",
  "Friend removed": "친구가 삭제되었습니다",
  "Friend requests": "친구 요청",
  "Friend Requests": "친구 요청",
  "Friends": "친구",
  "Game Difference": "게임 차이",
  "games": "경기",
  "Games": "경기 수",
  "Games / Wins / Losses": "경기 / 승 / 패",
  "Games Lost": "패한 게임 수",
  "Games Won": "이긴 게임 수",
  "General": "일반",
  "Get a streak of": "연승 달성",
  "Get Started": "시작하기",
  "Give it a name, choose size and pick participants": "이름을 정하고, 규모와 참가자를 선택하세요",
  "Give your room a name and invite friends or past teammates.": "방에 이름을 붙이고 친구나 이전 팀원들을 초대하세요.",
  "Global ELO": "글로벌 ELO",
  "Global Ranking": "글로벌 랭킹",
  "Global Δ": "글로벌 Δ",
  "Go to Translation Page": "번역 페이지로 이동",
  "Help Improve Translations": "번역 개선에 참여하기",
  "Here are some tips to get you started on your journey:": "여정을 시작하는 데 도움이 될 몇 가지 팁입니다:",
  "highest combined score achieved in a single match.": "한 경기에서 달성한 최고 합산 점수.",
  "Highest Margin": "최대 점수 차",
  "highest win-percentage among players with ≥ 20 matches.": "20경기 이상 플레이어 중 최고 승률.",
  "Home": "홈",
  "How rankings are calculated": "랭킹 산정 방식",
  "I agree to the": "다음에 동의합니다",
  "If you have any questions about this Privacy Policy, you can contact us:": "본 개인정보 처리방침에 대해 질문이 있는 경우, 다음을 통해 문의할 수 있습니다:",
  "if you played fewer matches than the room average, the raw score is reduced by": "방 평균보다 적은 경기를 치렀을 경우, 원점수는 다음과 같이 감소합니다",
  "in a season": "한 시즌에",
  "In your friend list": "친구 목록에 있음",
  "In-depth Statistics": "심층 통계",
  "Includes every match": "모든 경기를 포함합니다.",
  "including to monitor the usage of our Service, calculate ratings, and manage rooms and tournaments.": "서비스 이용 현황 모니터링, 평점 계산, 방 및 토너먼트 관리 등을 포함합니다.",
  "Insights": "인사이트",
  "Invalid email address": "유효하지 않은 이메일 주소입니다.",
  "Invalid email or password. Please try again.": "이메일 또는 비밀번호가 잘못되었습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Invalid Name": "잘못된 이름",
  "Invalid score": "잘못된 점수",
  "Invitations Sent": "보낸 초대",
  "Invite Player": "플레이어 초대",
  "Invite players:": "플레이어 초대:",
  "Invite them to a room and start playing together!": "방에 초대해 함께 플레이해 보세요!",
  "Invite to": "초대하기",
  "Invite to {{roomName}}": "{{roomName}}에 초대",
  "Invited": "초대됨",
  "Inviting...": "초대 중…",
  "Join a Room": "방 참여하기",
  "Join PingPongTracker and start tracking your games!": "PingPongTracker에 가입하여 당신의 경기를 기록하세요!",
  "Join Room": "방 참여",
  "Join the community and start tracking your progress today!": "커뮤니티에 가입하여 오늘부터 당신의 성장을 기록하세요!",
  "Jump back into:": "다시 시작하기:",
  "Korean": "한국어",
  "L": "패",
  "Last 5": "최근 5경기",
  "Last 5 ←": "최근 5경기 ←",
  "Last updated": "최종 업데이트",
  "Leaderboard": "리더보드",
  "Leave Room": "방 나가기",
  "Left": "왼쪽",
  "Left Losses": "왼쪽 패배",
  "Left Side W/L": "왼쪽 승/패",
  "Left vs Right Losses": "왼쪽 vs 오른쪽 패배",
  "Left vs Right Losses (Ranked)": "왼쪽 vs 오른쪽 패배 (랭킹)",
  "Left vs Right Wins": "왼쪽 vs 오른쪽 승리",
  "Left vs Right Wins (Ranked)": "왼쪽 vs 오른쪽 승리 (랭킹)",
  "Left Wins": "왼쪽 승리",
  "Live Final": "실시간 최종",
  "Live Final is a preview of final standings if the season ended right now. It uses the same 'Adjusted Pts' formula as at season close: Total Δ × √(your games / room average). This prevents very low-activity players from winning only due to a perfect small sample.": "실시간 최종은 지금 이 순간 시즌이 끝난다고 가정했을 때의 최종 순위를 미리 보여줍니다. 시즌 종료 시와 동일한 ‘조정 점수’ 공식을 사용합니다: 총 Δ × √(내 게임 수 / 방 평균). 매우 적은 경기만으로 우연히 1위를 차지하는 상황을 방지합니다.",
  "Live season standings": "실시간 시즌 순위",
  "Loading error": "로딩 오류",
  "Loading stats...": "통계 로딩 중...",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Loading…": "로딩 중…",
  "Log in": "로그인",
  "Log in here": "여기서 로그인",
  "Log in to create a room": "방을 만들려면 로그인하세요",
  "Log out": "로그아웃",
  "Logging in...": "로그인 중...",
  "Login": "로그인",
  "Login Failed": "로그인 실패",
  "Login Successful": "로그인 성공",
  "Login to PingPongTracker": "PingPongTracker에 로그인",
  "Longest consecutive winning streak.": "최장 연승 기록.",
  "longest consecutive-win run, with player’s name.": "플레이어 이름과 함께 가장 긴 연승 기록.",
  "Longest Streak": "최장 연승",
  "Longest win streak": "최장 연승",
  "Longest Win Streak": "최장 연승",
  "Longest winning streak:": "최장 연승:",
  "Longest WS": "최장 연승",
  "Loss": "패배",
  "Losses": "패배",
  "Low participation penalty": "참여 부족 페널티",
  "Make room public?": "방을 공개로 설정하시겠습니까?",
  "Manage friend requests and room join requests.": "친구 요청과 방 참여 요청을 관리하세요.",
  "Manage your room's details and settings.": "방의 세부 정보와 설정을 관리하세요.",
  "Match Result": "경기 결과",
  "Match Result (Ranked)": "경기 결과 (랭킹)",
  "Match Rooms": "경기 방",
  "matches": "경기",
  "Matches": "경기 수",
  "Matches from the last 3 months": "최근 3개월간의 경기",
  "Matches from the last 6 months": "최근 6개월간의 경기",
  "Matches from the last month": "최근 한 달간의 경기",
  "Matches from the last week": "최근 일주일간의 경기",
  "Matches from the last year": "작년의 경기",
  "matches in a season": "한 시즌의 경기",
  "Matches in a Single Season": "단일 시즌 경기",
  "Matches in Season": "시즌 내 경기",
  "Matches lost": "패배한 경기",
  "Matches Played": "치른 경기",
  "Matches played and outcomes.": "치른 경기와 결과.",
  "Matches played:": "치른 경기:",
  "Matches recorded": "경기 기록됨",
  "matches to unlock": "경기 잠금 해제",
  "Matches will affect players' global ELO.": "경기는 플레이어의 글로벌 ELO에 영향을 미칩니다.",
  "Matches won": "승리한 경기",
  "matches yet": "경기 남음",
  "Max Loss Streak": "최장 연패",
  "Max Streak": "최장 연승/연패",
  "Max Streak (Ranked)": "최장 연승/연패 (랭킹)",
  "Max Win Streak": "최장 연승",
  "Members": "멤버",
  "Members_blockTitle": "멤버",
  "Members_cardLabel": "멤버:",
  "Monthly Δ ELO": "월간 Δ ELO",
  "Monthly Δ ELO (Ranked)": "월간 Δ ELO (랭킹)",
  "Most Played Match-up": "가장 많이 한 매치업",
  "Most Points Match": "최다 득점 경기",
  "Most Rivals": "최다 라이벌",
  "MP": "경기 수",
  "Must be a valid email address": "유효한 이메일 주소여야 합니다.",
  "My Active Rooms": "내 활성 방",
  "My Circles": "내 서클",
  "My Profile": "내 프로필",
  "My Rooms": "내 방",
  "Name": "이름",
  "Name must be at least 3 characters": "이름은 3자 이상이어야 합니다.",
  "Name must be at least 3 characters.": "이름은 3자 이상이어야 합니다.",
  "Name must be at most 30 characters": "이름은 30자를 초과할 수 없습니다.",
  "Name required": "이름이 필요합니다",
  "New Tournament": "새 토너먼트",
  "No account found for that email.": "해당 이메일로 계정을 찾을 수 없습니다.",
  "No final season data available.": "최종 시즌 데이터가 없습니다.",
  "No friends available to invite.": "초대할 수 있는 친구가 없습니다.",
  "No friends or co-players yet": "아직 친구나 동료 플레이어가 없습니다.",
  "No friends yet.": "아직 친구가 없습니다.",
  "No matches found for {{player}}": "{{player}}의 경기를 찾을 수 없습니다.",
  "No matches found.": "경기를 찾을 수 없습니다.",
  "No matches yet in {{sport}}": "{{sport}}에서 아직 경기가 없습니다.",
  "No new friend requests.": "새 친구 요청이 없습니다.",
  "No new requests 🎉": "새 요청 없음 🎉",
  "No new room join requests.": "새 방 참여 요청이 없습니다.",
  "No players to show here yet.": "아직 표시할 플레이어가 없습니다.",
  "No recent matches": "최근 경기가 없습니다.",
  "No rooms match your search": "검색과 일치하는 방이 없습니다.",
  "No season achievements yet.": "아직 시즌 업적이 없습니다.",
  "No season with": "시즌 없음",
  "No tournaments match your search": "검색과 일치하는 토너먼트가 없습니다.",
  "No visible matches found.": "표시되는 경기를 찾을 수 없습니다.",
  "Not enough data for your WRAP '25": "'25 WRAP에 대한 데이터가 부족합니다",
  "Office Champs": "오피스 챔피언",
  "Office Ping Pong Champs": "사무실 탁구 챔피언",
  "on:": "에:",
  "Once in a room, you can record matches against other members to start building your ELO rating and stats.": "방에 들어가면 다른 멤버들과의 경기를 기록하여 ELO 점수와 통계를 쌓기 시작할 수 있습니다.",
  "Opponent": "상대",
  "Organize casual matches or compete in structured seasons with friends.": "친구들과 캐주얼 경기를 조직하거나 구조화된 시즌에서 경쟁하세요.",
  "Original (EN)": "원본 (영어)",
  "Our primary data processing and storage facilities for Firestore and Cloud Functions are located in the europe-west1 (Belgium) region. Firebase Storage may store data in a multi-region configuration which could include servers outside of the EU, primarily in the United States. Google maintains a high standard of security and data protection across all its services.": "Firestore 및 Cloud Functions를 위한 당사의 기본 데이터 처리 및 저장 시설은 europe-west1(벨기에) 지역에 있습니다. Firebase Storage는 EU 외부, 주로 미국에 있는 서버를 포함할 수 있는 다중 지역 구성으로 데이터를 저장할 수 있습니다. Google은 모든 서비스에서 높은 수준의 보안 및 데이터 보호를 유지합니다.",
  "over the last month": "지난 한 달 동안",
  "Overall Win Rate": "전체 승률",
  "Overview": "개요",
  "P1": "P1",
  "P1 Games": "P1 게임",
  "P1 Score": "P1 점수",
  "P2": "P2",
  "P2 Games": "P2 게임",
  "P2 Score": "P2 점수",
  "PA": "실점",
  "Paddle Prodigy": "패들 신동",
  "pair of players who met the most times.": "가장 많이 만난 플레이어 쌍.",
  "Participants:": "참가자:",
  "Password": "비밀번호",
  "Password must be at least 6 characters": "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다.",
  "Performance vs Opponents": "상대별 성과",
  "Performance vs Opponents (Ranked)": "상대별 성과 (랭킹)",
  "Permission Denied": "권한 거부됨",
  "Personal Data:": "개인 데이터:",
  "PF": "득점",
  "Ping-Pong Padawan": "탁구 파다완",
  "Ping-Pong Paladin": "탁구 팔라딘",
  "Ping-Pong WRAP ’25": "탁구 WRAP ’25",
  "Place": "순위",
  "Play": "플레이",
  "Play some matches during the year to see your personal statistics here!": "올해 경기를 플레이하여 여기에서 개인 통계를 확인하세요!",
  "Played": "플레이함",
  "Player": "플레이어",
  "Player 1": "플레이어 1",
  "Player 2": "플레이어 2",
  "player who faced the highest number of different opponents.": "가장 많은 수의 다른 상대와 대결한 플레이어.",
  "Players": "플레이어",
  "players (including you)": "플레이어(본인 포함)",
  "Players are sorted by the final score (higher → better). Ties are resolved alphabetically.": "플레이어는 최종 점수(높을수록 좋음)에 따라 정렬됩니다. 동점은 알파벳순으로 해결됩니다.",
  "Players who share a room with you": "당신과 방을 공유하는 플레이어",
  "Please read these terms and conditions carefully before using Our Service.": "당사 서비스를 이용하기 전에 본 이용 약관을 주의 깊게 읽어주십시오.",
  "Please select an image smaller than 2MB.": "2MB보다 작은 이미지를 선택하세요.",
  "Please select your primary sport to continue": "계속하려면 주 종목을 선택하세요",
  "Podium #": "포디움 #",
  "Point Diff": "점수 차",
  "Point Differential": "점수 차",
  "Points": "점수",
  "Points Conceded": "허용한 점수",
  "Points Scored": "획득한 점수",
  "Preview of final standings calculated right now, using adjusted points (performance × activity).": "지금 기준으로 계산한 최종 순위 미리보기(조정 점수 = 성과 × 활동량).",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Private": "비공개",
  "Profile": "프로필",
  "Profile not found": "프로필을 찾을 수 없음",
  "Profile Picture": "프로필 사진",
  "Profile Picture (Optional)": "프로필 사진 (선택 사항)",
  "Profile Settings": "프로필 설정",
  "Profile updated successfully!": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "pts": "점",
  "Pts / Win": "점수/승리",
  "Public": "공개",
  "Public Profile": "공개 프로필",
  "Public Room": "공개 방",
  "Public rooms are visible to everyone and can be joined by request.": "공개 방은 모든 사람에게 보이며 요청 시 참여할 수 있습니다.",
  "Quick Start": "빠른 시작",
  "Racket Rookie": "라켓 루키",
  "Rank": "순위",
  "Ranked Insights": "랭킹 인사이트",
  "Ranked Matches": "랭킹 경기",
  "Ranked Room": "랭킹 방",
  "Ranking based on performance in rooms you are part of.": "참여 중인 방에서의 성과에 따른 순위.",
  "Reach podium #": "포디움 # 달성",
  "Reach tournament podium #": "토너먼트 포디움 # 달성",
  "Ready for Action?": "준비되셨나요?",
  "Recent Matches": "최근 경기",
  "Record & Update ELO": "기록 및 ELO 업데이트",
  "Record each set result.": "각 세트 결과를 기록하세요.",
  "Record Matches": "경기 기록",
  "Recording…": "기록 중…",
  "Rectification:": "정정:",
  "Register": "등록",
  "Register here": "여기서 등록",
  "Registering...": "등록 중...",
  "Registration Error": "등록 오류",
  "Regular": "정규",
  "Remembered your password?": "비밀번호를 기억하셨나요?",
  "Remove": "제거",
  "Remove Friend": "친구 삭제",
  "Request canceled": "요청 취소됨",
  "Request Canceled": "요청 취소됨",
  "Request sent": "요청 전송됨",
  "Request Sent": "요청 전송됨",
  "Request to Join": "참여 요청",
  "Requests": "요청",
  "Reset": "초기화",
  "Reset Failed": "재설정 실패",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Result": "결과",
  "Right": "오른쪽",
  "Right Losses": "오른쪽 패배",
  "Right Side W/L": "오른쪽 승/패",
  "Right Wins": "오른쪽 승리",
  "Rivals": "라이벌",
  "Room": "방",
  "Room archived": "방 보관됨",
  "Room Creator": "방 생성자",
  "Room Join Requests": "방 참여 요청",
  "Room Name": "방 이름",
  "Room name cannot be empty": "방 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "Room Rating": "방 평점",
  "Room Rating within this room (starts at 1000).": "이 방에서의 평점(시작값 1000).",
  "Room Settings": "방 설정",
  "Room unarchived": "방 보관 해제됨",
  "Room Δ": "방 Δ",
  "Rooms": "방",
  "Rooms are where the action happens. You can join public rooms to play with others.": "방은 활동이 일어나는 곳입니다. 공개 방에 참여하여 다른 사람들과 플레이할 수 있습니다.",
  "Rooms are where you can find opponents and record your games. Explore public rooms or create your own.": "방에서 상대를 찾고 게임을 기록할 수 있습니다. 공개 방을 둘러보거나 직접 만드세요.",
  "Russian": "러시아어",
  "S": "패",
  "Save": "저장",
  "Save all changes": "모든 변경사항 저장",
  "Save Changes": "변경사항 저장",
  "Saving error": "저장 오류",
  "Saving...": "저장 중...",
  "Score": "점수",
  "Score Difference": "점수 차이",
  "Score Difference (Ranked)": "점수 차이 (랭킹)",
  "Search by key or text...": "키 또는 텍스트로 검색...",
  "Search by name or creator…": "이름 또는 생성자로 검색…",
  "Search tournaments…": "토너먼트 검색…",
  "Searching for your last game...": "마지막 게임을 검색 중입니다...",
  "Season awards (final)": "시즌 어워드 (최종)",
  "Season finished": "시즌 종료",
  "Season Finished": "시즌 종료",
  "Season Podium": "시즌 포디움",
  "Season Podiums": "시즌 포디움",
  "seasons": "시즌",
  "seasons achieved": "달성한 시즌",
  "Security:": "보안:",
  "See your yearly stats summary!": "연간 통계 요약을 확인하세요!",
  "Select": "선택",
  "Select exactly": "정확히 선택",
  "Select language": "언어 선택",
  "Select participants": "참가자 선택",
  "Select players and scores": "플레이어 및 점수 선택",
  "Select players and scores.": "플레이어와 점수를 선택하세요.",
  "Select two different players": "두 명의 다른 플레이어 선택",
  "Send": "보내기",
  "Send Reset Link": "재설정 링크 보내기",
  "Sending…": "보내는 중…",
  "Serves that result directly in a point.": "서브가 직접적으로 점수로 이어지는 경우.",
  "Set": "세트",
  "Set up a new space to track matches and stats with your friends.": "친구들과 경기 및 통계를 기록할 새로운 공간을 만드세요.",
  "Set Win Rate": "세트 승률",
  "Sets Played": "치른 세트 수",
  "Sets W / L": "세트 승/패",
  "Settings saved successfully": "설정이 성공적으로 저장되었습니다",
  "Shots that win the point outright, without the opponent touching the ball.": "상대방이 공을 건드리지 않고 바로 포인트를 얻는 샷.",
  "side": "사이드",
  "Side": "사이드",
  "Smash Samurai": "스매시 사무라이",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Something went wrong. Please try again.": "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Spin Sensei": "스핀 센세이",
  "Standings": "순위",
  "Start Elo": "시작 Elo",
  "Start Playing": "게임 시작",
  "Stronger on the": "더 강한 쪽",
  "Success": "성공",
  "Success!": "성공!",
  "Sum of all Elo gains/losses for the season (room-specific).": "시즌 동안의 모든 Elo 득실 합계 (방 한정).",
  "sum of both players’ scores in every match.": "모든 경기에서 두 플레이어의 점수 합계.",
  "Table-Tennis Trainee": "탁구 수련생",
  "Tennis Career Stats": "테니스 경력 통계",
  "Tennis Statistics (Ranked)": "테니스 통계 (랭킹)",
  "Tennis Terms:": "테니스 용어:",
  "Terms of Service": "서비스 이용 약관",
  "That email address is already in use.": "해당 이메일 주소는 이미 사용 중입니다.",
  "The data controller for PingPongTracker (hereinafter \"the Service\") is Arttu Sulkonen.": "PingPongTracker(이하 \"서비스\")의 데이터 컨트롤러는 Arttu Sulkonen입니다.",
  "The final score for each player is calculated as follows:": "각 플레이어의 최종 점수는 다음과 같이 계산됩니다:",
  "The laws of Finland, excluding its conflicts of law rules, shall govern this Terms and Your use of the Service.": "본 약관 및 귀하의 서비스 이용에는 핀란드 법률(법률 충돌 규칙 제외)이 적용됩니다.",
  "The room will be hidden from lists and no new matches can be added. The match history will be preserved for ELO accuracy. This action can't be undone through the UI yet.": "방은 목록에서 숨겨지며 새로운 경기를 추가할 수 없습니다. 경기 기록은 ELO 정확도를 위해 보존됩니다. 이 작업은 아직 UI를 통해 되돌릴 수 없습니다.",
  "The Service is provided on an \"AS IS\" and \"AS AVAILABLE\" basis. We make no warranties, expressed or implied, and hereby disclaim and negate all other warranties including, without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights.": "서비스는 \"있는 그대로\" 및 \"이용 가능한 대로\" 제공됩니다. 당사는 명시적이든 묵시적이든 어떠한 보증도 하지 않으며, 상품성, 특정 목적에의 적합성, 지적 재산권 또는 기타 권리 비침해에 대한 묵시적 보증이나 조건을 포함하되 이에 국한되지 않는 모든 기타 보증을 부인하고 부정합니다.",
  "These are the Terms and Conditions governing the use of this Service and the agreement that operates between You and Arttu Sulkonen. By accessing or using the Service You agree to be bound by these Terms and Conditions.": "이는 본 서비스의 이용을 규율하는 이용 약관이며 귀하와 Arttu Sulkonen 간에 운영되는 계약입니다. 서비스에 액세스하거나 서비스를 이용함으로써 귀하는 본 이용 약관에 동의하는 것입니다.",
  "This action cannot be undone. All your personal data will be removed.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 모든 개인 데이터가 삭제됩니다.",
  "This action cannot be undone. This will permanently remove {{playerName}} from the room.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. {{playerName}}를 이 방에서 영구적으로 제거합니다.",
  "This action will close the current season for this room. All standings will be finalized, and no new matches can be recorded for this season. This cannot be undone.": "이 작업은 이 방의 현재 시즌을 마감합니다. 모든 순위가 확정되며, 이번 시즌에 대한 새로운 경기는 기록할 수 없습니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "This includes data generated by your activity on the Service, such as match history, scores, ELO ratings, room memberships, and tournament participation.": "여기에는 경기 기록, 점수, ELO 등급, 방 멤버십, 토너먼트 참여와 같이 서비스에서의 귀하의 활동으로 생성된 데이터가 포함됩니다.",
  "This name will be visible to other players.": "이 이름은 다른 플레이어에게 표시됩니다.",
  "This player has no matches in {{sport}}": "이 플레이어는 {{sport}}에서 경기가 없습니다.",
  "This player has not played any matches yet.": "이 플레이어는 아직 경기를 치르지 않았습니다.",
  "This Privacy Policy describes Our policies and procedures on the collection, use and disclosure of Your information when You use the Service and tells You about Your privacy rights and how the law protects You.": "본 개인정보 처리방침은 귀하가 서비스를 이용할 때 귀하의 정보 수집, 이용 및 공개에 관한 당사의 정책 및 절차를 설명하고 귀하의 개인정보 보호 권리 및 법률이 귀하를 어떻게 보호하는지에 대해 알려드립니다.",
  "This Profile is Private": "이 프로필은 비공개입니다",
  "This user doesn't have any friends yet.": "이 사용자는 아직 친구가 없습니다.",
  "This user isn't in any public rooms.": "이 사용자는 공개 방에 없습니다.",
  "This user isn't in any visible rooms.": "이 사용자는 표시되는 방에 속해 있지 않습니다.",
  "This will permanently delete your account and remove all personal information. Your match history will be anonymized.": "이 작업은 계정을 영구적으로 삭제하고 모든 개인 정보를 제거합니다. 경기 기록은 익명으로 처리됩니다.",
  "To manage Your Account:": "계정 관리:",
  "to manage your registration as a user of the Service. The Personal Data you provide can give you access to different functionalities of the Service.": "서비스 사용자로서의 등록을 관리하기 위함입니다. 귀하가 제공하는 개인 데이터는 서비스의 다양한 기능에 접근할 수 있도록 해줍니다.",
  "To provide and maintain our Service:": "서비스 제공 및 유지:",
  "to unlock": "잠금 해제",
  "Top-20 players": "상위 20명",
  "Total added points": "총 추가 점수",
  "Total Added Points": "총 추가 점수",
  "Total Clutch Games": "총 클러치 게임",
  "Total matches": "총 경기",
  "Total Matches": "총 경기 수",
  "total number of games inside the period and the five “real” rooms.": "해당 기간 동안의 총 게임 수 및 5개의 “실제” 방.",
  "Total Wins": "총 승리",
  "Total Δ": "총 Δ",
  "Total Δ × √(AvgGames / YourGames)": "총 Δ × √(평균 게임 수 / 내 게임 수)",
  "Toughest month:": "가장 힘들었던 달:",
  "Tournament created": "토너먼트 생성됨",
  "Tournament not found": "토너먼트를 찾을 수 없습니다.",
  "Tournament Podium": "토너먼트 포디움",
  "Tournament Podium #": "토너먼트 포디움 #",
  "Tournament Podiums": "토너먼트 포디움",
  "tournaments": "토너먼트",
  "Tournaments": "토너먼트",
  "Tournaments Played": "참가한 토너먼트",
  "Tournaments played:": "참가한 토너먼트:",
  "tournaments to unlock": "토너먼트 잠금 해제",
  "Track your skill progression with a reliable and accurate rating system for every sport.": "모든 스포츠에 대해 신뢰할 수 있고 정확한 평가 시스템으로 기술 발전을 추적하세요.",
  "Track your skill progression with a reliable and accurate rating system.": "신뢰할 수 있고 정확한 평가 시스템으로 기술 발전을 추적하세요.",
  "Translation": "번역",
  "Translation Editor": "번역 편집기",
  "Translations saved!": "번역이 저장되었습니다!",
  "Two consecutive faults during a serve, resulting in the loss of the point.": "서브 시 연속 두 번의 폴트로 인해 포인트를 잃는 경우.",
  "Unarchive Room": "방 보관 해제",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown Player": "알 수 없는 플레이어",
  "Unnamed Season": "이름 없는 시즌",
  "Unranked": "등급 없음",
  "Upload Image": "이미지 업로드",
  "Upon termination, your right to use the Service will cease immediately. You can terminate your account via the profile settings page.": "해지 시 귀하의 서비스 이용 권리는 즉시 중단됩니다. 프로필 설정 페이지를 통해 계정을 해지할 수 있습니다.",
  "Usage Data:": "사용 데이터:",
  "User already in room": "사용자가 이미 방에 있습니다.",
  "User not found": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
  "View All Friends": "모든 친구 보기",
  "View All Rooms": "모든 방 보기",
  "View Full Stats": "전체 통계 보기",
  "View History": "기록 보기",
  "View Results": "결과 보기",
  "View Your Wrap": "나의 WRAP 보기",
  "vs": "대",
  "vs. starting (1000): current room rating – 1000.": "시작(1000) 대비: 현재 방 평점 – 1000.",
  "W": "승",
  "W / L": "승 / 패",
  "W = win, L = loss for the last five games.": "W = 승, L = 패 (최근 5경기)",
  "W%": "승률%",
  "wants to join": "님이 참여하고 싶어합니다",
  "We collect the following types of information:": "당사는 다음 유형의 정보를 수집합니다:",
  "We implement security measures to protect your data. However, no method of transmission over the Internet or method of electronic storage is 100% secure.": "당사는 귀하의 데이터를 보호하기 위해 보안 조치를 시행합니다. 그러나 인터넷을 통한 전송 방법이나 전자적 저장 방법은 100% 안전하지 않습니다.",
  "We may terminate or suspend your account immediately, without prior notice or liability, for any reason whatsoever, including without limitation if you breach these Terms and Conditions.": "당사는 귀하가 본 이용 약관을 위반하는 경우를 포함하여 어떠한 이유로든 사전 통지나 책임 없이 귀하의 계정을 즉시 해지하거나 정지할 수 있습니다.",
  "We may update our Privacy Policy from time to time. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page.": "당사는 수시로 개인정보 처리방침을 업데이트할 수 있습니다. 변경 사항이 있을 경우 이 페이지에 새로운 개인정보 처리방침을 게시하여 알려드립니다.",
  "We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. We will try to provide at least 30 days' notice prior to any new terms taking effect.": "당사는 단독 재량으로 언제든지 본 약관을 수정하거나 교체할 권리를 보유합니다. 새로운 약관이 발효되기 최소 30일 전에 통지하도록 노력할 것입니다.",
  "We use your data for the following purposes:": "당사는 귀하의 데이터를 다음 목적으로 사용합니다:",
  "We will retain your Personal Data only for as long as is necessary for the purposes set out in this Privacy Policy. We will retain and use your data to the extent necessary to comply with our legal obligations, resolve disputes, and enforce our legal agreements and policies.": "당사는 본 개인정보 처리방침에 명시된 목적을 위해 필요한 기간 동안만 귀하의 개인 데이터를 보관합니다. 당사는 법적 의무를 준수하고, 분쟁을 해결하며, 법적 계약 및 정책을 시행하는 데 필요한 범위 내에서 귀하의 데이터를 보관하고 사용합니다.",
  "Welcome back,": "다시 오신 것을 환영합니다,",
  "Welcome back!": "다시 오신 것을 환영합니다!",
  "Welcome!": "환영합니다!",
  "What do these numbers mean?": "이 숫자들은 무엇을 의미하나요?",
  "What's next?": "다음은 무엇인가요?",
  "When you create an account with us, you must provide us with information that is accurate, complete, and current at all times. Failure to do so constitutes a breach of the Terms, which may result in immediate termination of your account on our Service.": "당사에 계정을 생성할 때 항상 정확하고 완전하며 최신 정보를 제공해야 합니다. 그렇지 않을 경우 본 약관을 위반하는 것이며, 이로 인해 당사 서비스의 귀하 계정이 즉시 해지될 수 있습니다.",
  "While using our Service, we may ask you to provide us with certain personally identifiable information that can be used to contact or identify you. This includes: Email address, Display Name, Profile Picture (optional), and a short biography (optional).": "당사 서비스를 이용하는 동안 귀하에게 연락하거나 귀하를 식별하는 데 사용될 수 있는 특정 개인 식별 정보를 제공하도록 요청할 수 있습니다. 여기에는 이메일 주소, 표시 이름, 프로필 사진(선택 사항), 짧은 자기소개(선택 사항)가 포함됩니다.",
  "Why PingPongTracker?": "왜 PingPongTracker인가요?",
  "Why Tracker?": "왜 Tracker인가요?",
  "widest gap between winner and loser.": "승자와 패자 간의 가장 큰 격차.",
  "Win": "승리",
  "Win / Loss": "승리 / 패배",
  "Win / Loss (Ranked)": "승리 / 패배 (랭킹)",
  "Win %": "승률",
  "Win Leaderboard": "승리 리더보드",
  "Win percentage": "승률",
  "win rate": "승률",
  "Win Rate": "승률",
  "Win Rate (Ranked)": "승률 (랭킹)",
  "Win Streak": "연승",
  "win-rate": "승률",
  "Winner": "승자",
  "Winners": "위너",
  "wins": "승리",
  "Wins": "승리",
  "Wins / Losses": "승리 / 패배",
  "Wins in a Single Season": "단일 시즌 승리",
  "Wins vs Matches": "승리 대 경기",
  "wins yet": "아직 승리 없음",
  "Won": "승리함",
  "Worst Loss Margin": "최악의 패배 격차",
  "WRAP ’25": "WRAP ’25",
  "Yes, Archive": "예, 보관합니다",
  "Yes, Delete My Account": "예, 계정을 삭제합니다",
  "Yes, Finish Season": "예, 시즌 종료",
  "Yes, Leave": "예, 나갑니다",
  "You agree not to use the Service to post or transmit any material which is defamatory, offensive, or of an obscene or menacing character, or which may, in our judgment, cause annoyance, inconvenience or needless anxiety to any person.": "귀하는 명예를 훼손하거나, 공격적이거나, 외설적이거나, 위협적인 성격의 자료를 게시하거나 전송하기 위해 서비스를 이용하지 않을 것에 동의하며, 당사의 판단에 따라 타인에게 성가심, 불편함 또는 불필요한 불안감을 유발할 수 있는 자료를 게시하거나 전송하지 않을 것에 동의합니다.",
  "You are no longer a member of this room.": "더 이상 이 방의 멤버가 아닙니다.",
  "You are not a member of any rooms yet": "아직 어떤 방의 멤버도 아닙니다",
  "You are not registered in any tournaments yet": "아직 어떤 토너먼트에도 등록되지 않았습니다",
  "You are responsible for safeguarding the password that you use to access the Service and for any activities or actions under your password.": "귀하는 서비스에 액세스하는 데 사용하는 비밀번호를 보호하고 비밀번호 하의 모든 활동이나 조치에 대한 책임이 있습니다.",
  "You can delete your account from your profile settings. Upon deletion, your personal data (email, name, photo) will be anonymized or removed. Your match history will be retained in an anonymized form to maintain the integrity of other users' statistics.": "프로필 설정에서 계정을 삭제할 수 있습니다. 삭제 시 개인 데이터(이메일, 이름, 사진)는 익명화되거나 제거됩니다. 경기 기록은 다른 사용자의 통계 무결성을 유지하기 위해 익명화된 형태로 보존됩니다.",
  "You can edit your profile information in your account settings.": "계정 설정에서 프로필 정보를 수정할 수 있습니다.",
  "You can help improve the translations of this application. Please contribute!": "이 애플리케이션의 번역 개선에 도움을 주실 수 있습니다. 기여해 주세요!",
  "You can view your data on your profile page.": "프로필 페이지에서 데이터를 볼 수 있습니다.",
  "You do not have rights to remove players.": "플레이어를 제거할 권한이 없습니다.",
  "You have": "당신은",
  "You have no friends or co-players yet": "아직 친구나 동료 플레이어가 없습니다",
  "You have the right to access, rectify, or erase your personal data, as well as other rights as established by the GDPR:": "귀하는 GDPR에 명시된 바와 같이 개인 데이터에 액세스, 수정 또는 삭제할 권리 및 기타 권리를 가집니다.",
  "You haven't joined any rooms yet.": "아직 어떤 방에도 참여하지 않았습니다.",
  "You haven't played any matches yet. Let's get you started!": "아직 경기를 치르지 않았습니다. 시작해 봅시다!",
  "You haven't played this sport yet. Join a room or record a match to get started!": "아직 이 스포츠를 플레이하지 않았습니다. 방에 참여하거나 경기를 기록하여 시작하세요!",
  "You must accept the terms and conditions": "이용 약관에 동의해야 합니다",
  "You played": "당신은 플레이했습니다",
  "You will be logged out.": "로그아웃됩니다.",
  "You will lose access to this room's stats and matches. You can rejoin later if it's a public room.": "이 방의 통계 및 경기에 대한 액세스 권한을 잃게 됩니다. 공개 방인 경우 나중에 다시 참여할 수 있습니다.",
  "You've joined": "참여했습니다",
  "You've left": "나갔습니다",
  "You've left the room": "방을 나갔습니다",
  "you@example.com": "you@example.com",
  "Your account has been created.": "계정이 생성되었습니다.",
  "Your best streak is": "최고 연승 기록은",
  "Your Dashboard": "대시보드",
  "Your data is stored and processed using Google Cloud Platform services, specifically Firebase (Firestore, Firebase Storage, Firebase Authentication).": "귀하의 데이터는 Google Cloud Platform 서비스, 특히 Firebase(Firestore, Firebase Storage, Firebase Authentication)를 사용하여 저장 및 처리됩니다.",
  "Your display name and optional profile picture are visible to other users to facilitate interaction within rooms and tournaments.": "귀하의 표시 이름과 선택적 프로필 사진은 다른 사용자가 방 및 토너먼트 내에서 상호 작용을 용이하게 하기 위해 볼 수 있습니다.",
  "Your ELO": "당신의 ELO",
  "Your friends have been added to the room.": "친구들이 방에 추가되었습니다.",
  "Your last match was in": "마지막 경기는 다음에서 있었습니다",
  "Your Name": "당신의 이름",
  "Your name has been updated.": "이름이 업데이트되었습니다.",
  "Your new name": "새 이름",
  "Your personal year in review": "개인 연간 리뷰",
  "Your Profile": "내 프로필",
  "Your profile and stats will be visible to other players.": "내 프로필과 통계는 다른 플레이어에게 표시됩니다.",
  "Your rating:": "내 평점:",
  "Your Requests": "내 요청",
  "Your Rivalries": "내 라이벌",
  "Your Rooms": "내 방",
  "Your ultimate hub to track matches, climb the leaderboard, and become a champion.": "경기를 추적하고, 리더보드에 오르고, 챔피언이 되기 위한 궁극적인 허브입니다.",
  "Your win/loss record against top opponents this year": "올해 상위 상대에 대한 승패 기록",
  "your@email.com": "your@email.com",
  "Zoom": "확대/축소",
  "Δ Points": "Δ 포인트"
}